要求香港立刻通關，我要翻大陸探親啊！

叫雞就叫雞啦 諸多藉口